岩岩係starbucks到講random walk,個職員行埋黎

話我周圍行會影響到人
我應唔應該笑

√√

影響市容姐

因為潛龍勿用

我係starbucks背九因歌
個收銀姐姐讚我好趣致

傻人發現案

有冇請你食糖糖

請我食餅餅

Ho ball

😅😅